如果攪到聽日D人返唔到工會點?

聽日禮拜六有咩所謂

齊齊罷工

大把人星期六都要返工

理性討論
點樣可以搞到d人返唔到工